政府向南韓發紅色外遊警示明早6時禁非港人南韓入境

係唔封大陸關呀 吹咩

中國人就比

大細超

封韓國都未封大陸

歧視

仲俾梗大陸人入境

武漢都無封

又助長歧視了

狗官：唔係封關係旅遊警示

個時支那死成千幾二千人都未封
依家南韓死幾個就咁果斷第日朝早即刻封
港共政府

香港用嚟幫支那報被封關嘅仇

南韓代表考慮下打去平機會投訴

...................
中國7萬人唔見佢封?

佢有名你叫 有個超字